巨人仲需要講野講幾多集？好撚悶

又自稱話係熱血動漫，咁撚悶，又冇劇情

巨人就算講經都好睇

咁樓主有咩好推介

鬼滅之刃，算幾爽快

我突然想睇撈埋一齊用呼吸法斬巨人

輕鬆解決巨人

就算巨人最後結局係咁樣，都好睇過你套垃圾鬼滅

追少套囉

一套講野垃圾想同鬼滅比？

我朋友冇追啦

樓豬幾日開一次咁既po想點==

屌，又真喎

要爽快就唔好睇巨人啦，鬼滅呢啲冇內容嘅漫畫真係啱晒你喇